窮學生想配眼鏡

1xx度近視(之前配過，唔見左 ）
生活上唔洗帶，只係上堂先用
所以想平平地配就得
想問下邊到配眼鏡平
同埋眼鏡88配一副要幾錢

兩三舊有了

Egg cheap. But I heard the quality is pretty bad.

眼鏡88貴野黎，平既去旺角派傳單果d樓上舖

眼鏡88 劏到仆街 去jins/d 工商業大廈樓上鋪啦

去屋村鋪
$200一副

我比錢你配

咁又唔好
不過多謝你先

你睇情況吧，有需要搵我

百幾度近視買平鏡大把選擇啦...

見其他巴打話兩三舊水
仲負擔到既

[member二三舊水包埋鏡 埋單走人？ 係邊到 求介紹[/member]

做smile啦

副眼鏡閒閒哋都戴五六年
唔好太慳

...死gay老

好信和附近行一轉，有d啊婆舉牌，平均200蚊一副